香港Senna有米車主

平時睇XRX 已經好羨慕，冇諗過香港啲有錢人原來咁撚癲，無意中見到佢ig有冇人知佢係邊個？

車庫

一億港紙cash

支酒300萬

加埋應該有十幾隻richardmile

對比起自己⋯

真係有錢會唔會咁高調

我都係咁諗 但係佢有出樣 唔多似嗰啲假相倫敦金

痴撚線咁多現金擺屋企放上ig

幣少啲朋友?

一億現金放屋企咁奇怪

大賭李嘉誠啲friend

關你撚事咩

正常有錢人唔會上網show off, 因為係現實生活已經太多人圍住佢地轉，根本無需要專登係網上得到奉承。

網絡上有人曬命
有機會係比某啲對家睇
標示住我過得比你想像中好

佢係咩background
父幹
定係搞咩生意

佢係堅有貨！有埋遊艇！
跟D太子黨出海玩見果佢本人！
又成日周圍去片車！攪飄移！
唔係撈金弊少果類！

查下個車牌咪知咩料

係新移民嚟

呢啲人多數求撚其用間空殼公司出牌，查唔到啲乜

好7
咁多錢買支日本威士忌

佢d相總係會有一堆大陸人/台灣人留言講差唔多既野，係咪淘寶買comment

走多幾車粉汽油彈就自然有錢架啦

車同錶都真係好勁，全部都難買

但點解咁show off 咁暴發戶

睇個樣唔似係白手興家
富二代唔出奇啦

不過講有錢，點都比唔上紅二代，官二代

閒閒地幾百億cash

有米！但係xrx 啲jdm 都好有味道！

誠哥幾時post返張十億現金既相上黎呃like??

睇佢ig好似係做黃金的

咪係

咪又係用客d存款錢買野
大把呢類人

香港大把有錢人

倫敦金就倫敦金啦

富二代無呢種煩惱

你講完，我入佢個ig 睇，一定唔會係富二代。佢太高調咁show 現金/黃金/錶/車，但係無其他吃喝玩樂嘅相。

呢啲人終有一日有報應
可能俾車撞死

呢個一定係騙子
真正有錢人點會咁樣
XRX R7已經算係非常高調

有冇人知xrx究竟係做咩生意

電子

做仔

連登仔：話知你幾有錢，show off傷到得玻璃心就係錯

我以為依架

存款？

一億現金 稅局流晒口水睇唔過眼咪做一做佢囉
要佢解釋一億點黎都幾麻煩

當年Alan Wong 又係鍾意晒現金，不過近年都低調好多

TT 78個車牌好撚熟口面
之前好似見到係架L佛黎

Live my 30000 days 嗰啲先型

仲要勁撚fit

仲要識彈琴

佢真係好撚型